[coldcall 電話]3979 9006 打黎唔出聲

有無人都收到依個電話